新職業解鎖 - "摧"眠師

dklm格離屋隻狗晚晚清晨五六點先咬完人番屋企，唔知係咪俾人鬧到痴q咗線，下下都大大力閂門嘈生晒 嬲到我第日八點餸都唔買就即刻約埋班八婆上黎打番廿四圈，班八婆真係好嘈，老公又唔生性病咗都仲鑽牆，個仔停課四圍都係tg唯有留佢喺屋企俾啲波子佢自己玩

dklm打咗一個圈都唔夠條L樣就走過嚟拍門話我哋嘈住佢訓教，仲跪L咗地講到自己好L慘咁話啱啱直踩咗24個鐘，一陣夜晚仲要番夜驚冇精神做錯野TK乜乜七七，我dklm收咁多OT錢去咬人怕嘈就自己book間酒店訓囉七頭皮跟手大大力閂埋門，頭也不回繼續打牌，最多開大個喇叭播越南越愛，希望可以蓋到啲聲唔好嘈到格離隻狗喇

“摧”眠師嘅威力真係唔可以睇小

tui

唔生性病

你咁折磨佢咪又係出面d示威者受番

6/10

依招絕
令班狗有錢無命享

Tui

老公又唔生性病

曱甴平

咁個個番屋企訓教唔好做野囉